點解會有廁所係自動感應開燈

要一路痾屎一路揮手

有畫面

好攰㗎

狗擺尾咪唔洗揮手囉

可能你賓周細sensor感應唔到，我賓周大無咁嘅問題

一路痾屎一路fing?

姐係點？無人郁 誤以為無人自動閂燈？

一入廁所就會開燈 隔一陣冇嘢移動就熄
唔知邊條撚屌設計的

之前喺台灣間hostel 個公用浴室就係咁
沖沖下涼黑撚晒 好撚戇鳩

我都試過浴室自動
沖沖下熄撚左 揮手都冇用
要紮馬再兩隻手一齊揮
好侮辱

機電工程署

巴打係咪仲享受緊花灑沖屎眼

仲有啲自動沖水嘅廁所，彎腰出力就沖一次，平均屙一條沖一次

開電話燈算

請問如何專心屙屎？齋搖頭得唔得？

仲要d沖廁水彈上屎眼到
真係想死

搖頭攰d喎咁

其實可以享受黑暗寧靜中排泄

你點知

好識享受